[10年後] 有冇人玩過龍駒?

好似好少人識

畀雲起搞到爛晒

雲起幾隻game都有gm賣裝

9成外國人, 香港人唔夠10丁友, 想搵戰友一齊玩, 有冇人玩過

有
小學同同學玩
俾人carry,送裝送錢
巨商又係俾佢送錢同僱兵

呢隻玩過下

猛將 玩過下私服

大陸叫 倚天二 有時有私服玩下 早期幾年仲聽見大陸又有公司重新代理隻GAME

新倚天暫時停運公告 2017-11-06

大陸私服, 日日有新服, 不過多數都唔過1個月...

Metin2 is a Massively Multiplayer Online Role-Playing Game (MMORPG) originally developed by Ymir Entertainment (now owned by Webzen Games) and originally released in Korea in 2004. It has since been published in many European countries and in the United States by Gameforge 4D GmbH, in Singapore by TEC Interactive.

得番 新加坡服/ 歐洲服/歐洲私服 較多人玩

寒風劍定唔知刀
桃花酒 好賺錢

玩過下猛將

修羅

紅國 82LV猛將 沖到件70甲+9 無聊之後就汁左笠

無(耐)
得G技 但無咩對手

really

紅國成班全P 無對手？

吳悔

等人整個服 我見龍驅都係一日幾個服...

開左8年幾

P技 無裝都一定打唔到

吳悔果時套裝屈機 d人以為佢係內部既人

雲起真係好垃圾

比隻game個trailer 水左
條trailer所有職都會用一招技用n次
但係佢剪到唔同角度咁
招技用4次但係用4個shot連埋變相搞到好似只係用左一次

玩左幾日 用隻女刺客招技淨係打左1個關斗 果陣我睇返條TRAILER先知中伏
跟住就棄左

係唔係0:30 呢到5個關斗？

係啊
我唔睇條片都記得除左女刺客仲有職係拍到咁
果陣望返條片果下真係灰撚左

釋放速度整高d都大概可以搞到around3-5秒一技嘅
再狂loop技

但真係有gm裝

我!!冇一隻英過35lv....打2城左中升撚到on99,又打唔到昇龍谷,勁多昆狗

好似有個任係要打舊野叫鹿鳴隕石，成日搵唔到，又要最後一擊先可以完任，覺得麻煩就棄game

其實仲有冇人玩緊龍駒(大陸正服/其他服/私服)

記得城裏面有隻年獸 比佢幾下秒咗

有 新加坡正服 香港人 10丁友左右

刀刺轉轉係可以打到6下

好似有得打殞石

氣猛屈機

申請

Download

今晚down

諗起又要做成個月馬任就想嘔

暈盾好正

得4招技比你用，仲衰過lol

防暈盾無效要上馬落馬reset

依家3粒鐘做一次

仲有食書用咒安

仲有交老學究

好似唔係叫老學究
總之係鬼牙
咒書果d

用呢粒慳一日時間，可以狂用

魔劍士
好少game會有呢隻職

SG SER DOWN得好慢 係咪正常?

唔正常 更新先慢

以前港ser紅國有隻劍猛好勁 叫瀚瀚

紅國 80lv劍猛嘛 係咪你？

琴晚DOWNLOAD左個LAUNCHER
開LAUNCHER佢先一個個FILE經個LAUNCHER DOWNLOAD
DOWN左成晚先20% 今朝起身得30KB/S

請問有冇分ser
同埋你玩咩國

冇分ser，我地玩藍國

藍國

會唔會有巴開香港私服

請問可唔可以將成個GAME FILE ZIP完GOOGLE DRIVE SHARE
我DL到一半斷左 開返好似要重新DL過 仲慢左

紅國最勁猛唔係 軍曹影影 咩？

many thanks!

點相認

唔係相認左啦咩

你大頻叫 Hk pm me

升多陣先

黃國最廢

利申 黃國

當年係黑風寨（？）刷韻石刷到傻

2城

黃國+1 成日係昇龍谷(？)到升lvl比係追住黎屌
之後叛左國 轉左紅國

睇post啲名全部都有印象 個時 玩氣猛 升到七十幾 就無玩走左去天龍

打馬牌打到悶 得8粒

打2 城石出綠轉先好搵

我係打黎自用 但係初馬好似唔洗做10日
直接做初馬任既

我玩黃易 搞事

好記得以前係game到識左條友 慢慢變到好friend
但係因為一次意外冇左個ac 之後就諗住重玩 開過新ac不過就揀左唔同國玩 不過心入面都好掛住個朋友
之後有一次打國戰 竟然比我見番佢 咁我就緊係pm佢啦 仆街點知睇唔明d字 有玩嘅應該明點解
就係咁e次就係我最後一次見佢

你地叫咩名

有無link好想玩

依家有16個港人

仲好記得以前岩岩升到61果陣著金甲 真係好好J
之後就升到65換武器 果時個服都唔多人6XLV
其實佢組隊升LV都幾搞笑下 成班人卡係一個位
然後禁住個空白鍵等弓手引怪過黎

個陣都玩左3至4年，紅國人

入左game,藍國啊可?

係

巴打你幾時會上線我叫 Shiroko

Pm左你 冇覆機

瞓左,SORRY

咁就10年了？！
哈哈以前升lv戈陣，打打下怪有人搶地盤搶撚哂我啲怪，跟著係大頻叫自己國既人黎呢度，有團戰，跟著真係團左戰，三國一齊黎打，爽撚到，雖然我係得50lv

利申：藍國

06 gg2

咩名 btw原來正服公測已經10年

雲起？

用咩職起家最好

劍猛/氣猛/幻修

有冇人記得手機爆停
利申 唔係佢

真唔真？

另一隻GAME識人買過一次試下 全完美裝
龍駒就見過
最低LV個D垃圾草飾物 係齊哂人形傷同血個D必要屬 一個廢屬都無

dl 緊,會唔會好難玩??
有冇攻略

唔難玩

Pvm: 整隻猛/修打石號，keep住35lv，打 2城 25/30/35 lv 石 ， 出綠色轉屬（3Kk/1），拎去賣

再整隻 70lv+ 主號，好快搞起套裝

爆爆王就聽過

升LV 好似升得好慢

你大頻叫，我地帶你升

會唔會開個gp?

有gp好耐

你大頻叫 hk pm me , 佢地俾link你

係咪玩呢個服？

以前玩過半年
想玩番
但唔記得點玩了

巴打係咪帶升
同埋一開始應該點玩

係啊，琴既帶左3個 70

前期打2城石 25/30/30lv （出綠轉，3kk/1）賣搵錢，再搞買料整裝/買裝

大頻叫一叫 我地add你入gp

以前玩幻修 升魔劍同2招盾

巴打叫咩名

GTRR

前2日down左黎玩 之前有玩開 玩左2日得31lv 係咪有帶升 但我黃國

我地全部係藍國

岩岩又帶完2個，你依家黎帶埋你

你儲夠錢，先再搞隻黃國號玩下

幾多先叫夠

夠錢整套靚裝

大頻叫一叫相認

Guide：

搵錢打石號 ：10分鐘 帶上35lv（記得17點m1）> 上中馬（keep住35lv ）打2城 （25/30/35lv石）> 賣綠色轉屬（green magic changer，3kk/1）> 打幾粒鐘搵億幾左右 > shopping /整裝

主號 ：帶升上70lv+ > pvp/pvm（打高lv石/boss/副本/event, e.g.月光寶盒 40kk+/1hr）

有玩過 好懷念
紅國ser2長期賣野
多人到

依家變左藍國ch1 大量攤擋

想玩
不過唔多識玩
會唔會比課金狗屈機

課金最多慳dd 時間，你打石打錢再整裝都相差無幾

Down得勁慢

依家有冇人玩緊?
係咪要開2隻人 1隻用黎打石?

係 帶升緊

我記得 可以去其他國家 一抽幾十咁🤔係幾爽

玩過想玩返 但咩都唔記得晒
當我新手 開咩國好？

我地全部香港人係藍國

雲起岩岩開ser玩過，40lv封頂果時，9成人都係玩修羅

咁早

果時兩招m技嫁咋 仲記得猛將件34甲係綠色 但都幾好玩

依家down黎玩
好多野都唔記得哂

綠色？有冇珍貴舊照，好有興趣想睇下

你夠15lv就大頻叫

猛將係咪全加力量

15lv了

我仲一半血一半攻

我無留相，龍駒我玩左好短時間咋 果時雲起格硬整到40打後好難升就無玩
我果時紅國，有班大陸佬修羅帶玩同埋幾隻勁既猛將（好似有個叫文傑）去掃人場

雲起隻隻game都係亂鳩咁加每一級經驗值

n年前左砌右砌d對白返黎仲過癮過依加k社搵人返黎錄

當年中學雞玩到甘幾lv有一次去到一棟建築物到中bug卡住走唔番出黎之後放棄遊戲
真係on9至極
印象中好似有叫人開紅殺我 原地番生

今日有冇帶升

依家日日都帶3-4個
你大頻叫叫hk 相認

晏啲上
我叫150cc

細個果陣玩過

果陣講得龍女D技好型好靚

龍男

downloading 好耐冇玩 驚唔識玩 係咪會帶升

係 帶緊蜘蛛場

頂
今日冇時間 聽日

有冇人 力猛學咩技==

我加爆左劍氣先

唔識英文 有冇轉錯都唔知

以前紅國最勁係HeroAkin 咩職都唔夠佢打
平時唔多上線 但高lv 完美裝
懷疑佢識gm

ser幾

Ch1/2/3 ，得一個ser

我知呀 我係話係ser1大頻講野 ser2睇唔到？

互通

上了 ser

3

都話左雲起有人賣裝

點止，我睇外國IT論壇d舊post，有人話一早有前台服同港服職員賣resource去歐洲，依家仲有大量活躍歐洲私服

一隻東方game變到鬼佬佔9成

開個tg ok？

佢地有個whatsapp group，你係大頻叫叫 就召喚到我地

有
但太耐唔記得左好多野
我淨係知就係open world打怪

前晚開AC玩 把30刀上+9爆撚左 仲要把野本身已經24物理 依家刷極都刷唔出

用永恆沖 ，勁平

沒錢買 求賺錢攻略

巴打入左gp未，大頻叫叫hk 相認

！S1 上塔 2mins
諗到bug飛鞋既人同除經戒既人到底係點研究出黎 定係根本gm放料

依家仲有bug咩

千斤三連bug都fix埋

開左AC
係咪去ser1 講野?

過幾日 點keep住係35lv唔升上去

今日moon-day，個個開始打moon（40kk/1hr）

細個第二隻online game
果陣覺得有馬騎好型

同埋升到好高lv之後
番去低lv 區著新手裝開紅

好懷念

之前有sg ac，不過比左人，而家唔知ac係乜，有m9劍氣劍猛30槍+9有2粒+5石怪石爆石，而家冇哂再重玩算

你咩名，可能同你玩過

GAME 已入,
id: jc1019
10幾年前玩過 完全唔記得點玩

更正: 10年前玩過隻GAME 一出個陣玩過

想問下點樣學技

你係唔係跌裝之後冇玩果位前輩

我冇跌過裝

藍國咁多人擺攤既
係全世界都係哂藍國擺
定其他國都咁多人

同埋拉人黎玩不如開新post

好

我老豆玩緊外國服

你老豆以前game名係唔係叫奶？

老豆 識一個年紀最大玩龍駒係飛龍傳說 係屯門開網吧既

唔係

我廿歲都黎 佢仲成個傻J不分奏夜咁打龍駒

猛？ 好有印象

佢id應該唔係依d 名
條友依家仲學我打機既id

樓主留個id呀喂
玩緊外國ser?咩國

GTRR

我地藍， 你大頻叫HK，好多人會pm你

早期玩 幻龍藍國
修羅 好鐘意打下石仔搵錢

支持

歡迎大家一齊玩!!!!!!!!!!!!!
歡迎大家一齊玩!!!!!!!!!!!!!
歡迎大家一齊玩!!!!!!!!!!!!!
歡迎大家一齊玩!!!!!!!!!!!!!
歡迎大家一齊玩!!!!!!!!!!!!!

係唔係得猛同修勁?其他兩個職唔勁

其他兩個職pvp好勁

新手點玩法,依加剩係不停打怪

Guide：
整小號（修/猛），keep住35lv（整11lv戰馬），打2城25/30/35lv石，拎綠色轉屬去賣，3-3.5kk/1

整隻大號，60lv+，打moonlight boxes(一星期一次），40kk+/hr

一個week左右，搵夠10億就可以慢慢洗，整set pvp裝玩

Moon night其實打人定打怪

無錢-》無裝打

無裝打-》無錢

惡性循環

如果課金應該點用先最賺？（想換game錢）

Moon day 去moon場掃怪 = 大量出moon boxes
盈利：40-70kk/hr（視乎你手速/清怪速度/打大/細場/走場打）
*搵快錢捷徑

一開始搵錢最低門檻 = 2城 （打25/30/35lv石 會出綠轉）= 最好keep住35-36lv （捐經俾公會避免升過左）
盈利：綠轉 = 3-3.5kk/1
*Hea打一陣搵幾億唔難

抵玩課金方法：將d 點all in 買點數介子（1:1） -> 1城 開個檔口掛賣 -> 套現 -> 去1城shopping -> 買d抵玩實用成品34甲/30武/內裝 -> 大細號通用 （35lv細號用 -> 打2城石賣綠轉 / 61/70/75lv+ 大號 用 -> 打 moon )

搵10-20億都足夠買一套ok pro pvp裝，覺得唔夠完美先再搵錢再改量

感謝師兄詳盡解答，玩左好耐啦？

想問埋點數介子賣幾錢？ 我指1tp兌幾多game錢？

幾個月到，5000 tp ：47-50kk

有香港whatsapp group 同guild 你大頻叫一叫hk就有人pm你

請問有冇中文版？

冇，大勢所趨
可以打粵語拼音/入whatsapp群傾都ok，好多巴打都好nice ，有極速免費帶升，好易做起隻人打moon /綠轉搵錢，做起副身家好快，可以贏在起跑線

新手玩第一身會唔會好D?

P.S: 對上一隻射擊GAME係CS

你咩料

大力一推，已經愈來愈多人，希望更多新舊玩家加入

推

Down緊 好慢

就咁解壓 放返入c drive
dl 少少更新就得

玩左陣 完全唔記得晒

係一城/大頻叫hk pm
好快有接頭人同你聯絡

忍唔住DOWN緊黎玩
以前玩開劍猛 諗緊今次玩唔玩修好
但唔太識玩修

BTW 你地係咪全部藍國

想問下伯樂係咩位置 太耐唔記得左

雜貨店老闆後面

仲以為守馬 原來係伯樂黎

我應該過幾日會開acc一齊挽

我本身今日新挽stream服，諗住搵下攻略點知搵到呢個post😂

您講緊個個奶係咪玩修羅？

您之前玩黃國？

down緊 好game重玩

你都係？

係阿 您玩猛將？

咩公會

咁耐 唔記得 俾d名黎回憶下

最後判決、黑夜彩虹、乂雷神靈
臥龍 剩係記得呢啲...

殺手堂呢

有見過 呢個會我係係合服後先見

有無人以前玩 幻龍SER

有阿 不過係黃國